勸世 留過學既女朋友

小弟去過外國讀過幾年書 見到好多女玩得好癲 ，clubbing 完帶洋腸返去 ONS , 3P ... 就算拍拖既 grad 左都好快比人飛

好多會返香港搵港仔埋單 跟著好快結婚

如果條仔有玩過都算 不過有好多真係幫洋腸埋單

睇到過世嘅女朋友

有得試你都會試鬼妹啦
同樣人地試鬼仔

你講到喺香港d女唔會蒲老蘭咁喎

條仔都玩過係冇咩野 但事實埋單個個好多時都冇
仲要結婚先可以啪

我夠可以話d女都一樣啦
你要咁諗可以點？

去外國個mood 唔一樣 ，好多係香港唔浦，出到外面就

呢啲男同女咪一樣
又要針對啲女人

Working holiday 同樣道理

留過學既仔仲癲
毒都吸埋

留個學條脷識轉彎

有咩唔同意

咁女唔會吸毒？

去蒲去玩 男女平等
樓主點解講到仔好似玩唔到咁

毒就真係冇計，我都去咗外國幾年讀書，到而家咪又係青頭仔一個

你啱，我一樣日本先浦

女人唔壞男人唔愛